如果牙權係aa cup

仲出唔出到道 / 有無人會飯佢?

冇

比例太差
冇左對波真係唔得

牙權aa cup咁咪仲細波過irene

我純粹性格飯

咁要改名叫牙權a了

牙權AA CUP 咁我睇牙宮唔好?

13歲牙宮.jpg

佢唯一賣點就係對波 佢太大波
Pd48班友個陣先服佢
Aa cup有鬼人睬佢咩

聽講你櫻黑黎

聽邊個講 我打佢一身

佢彩元黑 柔理粉黎

導:金彩元空降閪

金彩元係空降閪

笑左

金彩元小天使都反 有冇搞錯

同安俊英做愛先出到道

你究竟同柔理做過幾多次愛

我打孖上
每次都要彩元柔理兩姊妹一齊

咁咪Irene囉

權a娜b